又有柒頭係北角阻頭阻勢啦

打撚埋佢啦 打記者呀個福佬

下次呢D位, 和理非 SET 封鎖線啦, 勇武準備做野
"記者朋友, 勇武封鎖線, 請退後少少唔該, 怕你地受傷"